[費子靚助攻] 利物浦世界盃及轉會討論區 35

是我 不是ON9子

古狗

快啦

台長

尼馬喊到贏左冠軍咁

唔係直接助攻黎,耶穌補左腳

自稱

等睇古狗捧盃

拿華斯臨天光瀨尿

屁馬咁都有尾彩

費子

非洲兒童有飯食

係咪感動得滯

狜犬比利狗祝福到咁

真利古天奴

終於有樣嘢贏咗美斯 梗係喊啦

費奴冇正選係咩道理

遲半年賣狜應該加多一億

拿 我無自稱過
同你一樣都係人地叫 不過人地叫你ON9子

livescore 寫耶蘇助攻
拿華斯

世界盃真係冇強弱之分
巴西對住哥斯達黎加都咁辛苦

做到善事, 補到美欺果份喇屌

屁馬:我想返疤菜同狜犬踢波

份人太低調 唔鐘意搶鏡

防反世界

其實真係有用過Jesus

冇係巴甲打拼過唔得歡心

岩岩果場成5個前場?
哥斯達,古,尼,耶穌 明

起碼拍過古狗

巴西人唔鍾意明奴冇辦法

綿龍

睇交屁fail

Bobby firmino

成場最有用係哥斯達
冇哥斯達 巴西都未必嬴

狜就上神枱了

出番bobby costa打正選啦屌

如果無走到

其實換完人個陣先應該係正選陣

拿華斯比人入2球，可以唔洗買

靚仔卡又贏

廢利安真係廢到

斷腳吧！古天奴

呢隊巴西好啱踢廢中個套

咁都有2個負皮 咩世界

agger

有冇邊件岩洗

有幾個隊友心水清走去拍下綿奴

ON9子+ON9子分身

禾先矛貢無聊

叫綿龍帶幾個番黎啦

買尼馬做前場sub

利記咁rich

DLLM

個白花油廣告想點撚樣

fsg 唔肯洗錢有乜計
agger叫過eriken加盟啦

出黎一陣已經搶左兩次波
又間接助攻
係補時波射門樣衰啲

柒過衛訊

哥斯達好掂

金辛安好垃圾

韓仔韓妹定大陸仔妹

唔撚知, 白花油啲廣告永遠都有陣柒味

Costa 靠速度過人仲勁過尼馬帶波

早熟早殘

希望綿奴之後有正選打

佢好撚勁
用速度強姦比比鳥個場 真係歷歷在目

用佢好過金章安啦

2017年6月12日，科斯塔以600萬歐元的價錢被外借至義大利甲級足球聯賽球隊尤文圖斯，尤文圖斯有權於2018年7月1日前以4000萬歐元買斷球員

很想要吧

金章安屌你突破入中間鬥塞車
哥斯達就突破比波 緊係爽啲

一出直接好多無咁迂迴鳩猜鳩扭，又有bobby做dirty work

不過啲巴西佬就係鍾意睇單對單扭黎扭去

肯定巴西今屆一定入唔到4強

之前傳過佢

有狜一招wo

法國🇫🇷對巴西🇧🇷

祖雲達斯既人

暫時咁睇 冇一隊入到四強
隊隊都食屎咁

軒 vs 老虎

直接skip左rakitic

克羅地亞，尋日真係好有隊形

講開又講 Navas真係幾勁

小花去求下2&b la

背叛足球上帝的人，是要被逐出曠野的

FSG可能DOM緊心口世界杯後賣應該升多1億

好多射正中間
不過高波都殺晒

我地接收

好想睇古囝失敗

克羅地亞

法國失敗大d, 迪甘斯d戰術鳩撚到

功高震主

法國同近代法國佬打仗一樣

硬件是ok
但踢出來 仲係有問題咁

其實巴西應該出F9踢正選 逼搶到對面中堅冇氣

荃灣好多女

暫時睇落croatia 西班牙最勁

where

如果德國同阿根廷收埋皮既話
呢兩隊都有機
不過唔夠阿朗d垃圾9屎運勁囉

西班牙勁咩

應該好運贏伊朗
伊朗幾勁

葡數得出勁真係得朗哥

路德圍 好多腿

有隻哥斯拉

photo

沙皮狗如果一開始簡巴西，
今晚巴西副牌真係唔敢想像

叫親哥斯達都勁到痴線

好難影wo 自己落黎啦 成街都係 痴線

屌你老母

我覺得西班牙勝在中場勁，弱隊比較難偷雞
好可能又係1:0咁碌入決賽

costa rica

有冇老嘢仆街gif?

利幾時第一場熱身賽

麥當勞樓上

上去睇下先

收晒工啦

Woo

咁講黎幹嘛

收小花皮

馬鞍山撚注意⚠️ 利安m 條女幾可愛

尼日利亞個龍好撚正

除左亞軍廷 其他場場都丁龍

依件踢得好淡定 D撲出同埋頭先有球救罰球都表現得好好

因為好多隊都縮後嚟踢

以前仲有隻安耶馬
訓係條柱度

尼日利亞龍門 19碎

de gea

冰島傳中波幾好

靠施古臣

Sense好清𥇦
值得入16強

Bobby Firmino vs Costa Rica #WorldCup⁠ ⁠

91% passing
1/1 aerial duels
1/1 tackles
1 shot
22mins on the pitch

Changed the game 🤙

兩場都真係開半和

多個支點好事黎

有機會0:0

RB Leipzig and Sweden star Emil Forsberg has declared he is ready to join a big club this summer.

The forward enjoyed another excellent season in Germany and is now representing Sweden at his first World Cup as a player. Liverpool and Arsenal have been credited with an interest in the 26-year-old and Forsberg has now moved to encourage his suitors to come forward.

Forsberg is under contract at Leipzig until 2022, but admitted he is dreaming of a switch during this transfer window.

"I'm ready for the next big step," he told Fotbollskanalen."That’s going to be very interesting. I am in dialogue with RB and always had a good relationship with the club.

"I have the dream of playing for the strongest clubs in the world."

Forsberg’s come-and-get-me plea may spark a bidding war for the exciting attacker, who is valued at around £47million by his club.

Liverpool have a good relationship with Leipzig after agreeing a deal for Naby Keita a year in advance after extensive negotiations.

Arsenal are hoping to get their transfer business done as quickly as possible as Unai Emery prepares for his first pre-season as head coach.

Forsberg’s declaration may tempt the Premier League duo to adjust their transfer plans, but it is unlikely any talks will take place before Sweden’s participation in the World Cup is over.

Liverpool are currently keeping tabs on three Premier League defenders in Jamaal Lascelles, Harry Maguire and James Tarkowski.

That’s according to the Guardian.

The Reds splashed out £75million - a world-record fee for a centre-back - on Virgil van Dijk back in January and saw obvious rewards with the Dutchman in the back-line.

And now Liverpool want to recruit another defender to add more strength in depth at the back, with English trio Lascelles, Maguire and Tarkowski among their targets.

Newcastle skipper Lascelles has been linked with Chelsea and Tottenham following a terrific campaign for Rafael Benitez’s side, leading them to a solid 10th-placed finish.

The 24-year-old was even touted for a late England call-up for the World Cup, although the U21 international missed out on the squad. He made 33 Premier League appearances, scoring three goals, for the Magpies last term.

One defender who did make the Three Lions squad for Russia was Leicester City’s Maguire, who enjoyed an excellent season for the Foxes after joining from Hull City.

The towering ball-playing 25-year-old, who cost £17m just 12 months ago, started England’s opening game as they won 2-1 against Tunisia in Volgograd and even set up Harry Kane’s winning goal from a corner.

The Guardian say that Liverpool would face competition from Premier League champions Manchester City for Maguire, who would likely demand a huge transfer fee after playing all 38 league games for Leicester last term.

Another alternative who also enjoyed a strong 2017-18 season was Burnley’s Tarkowski, who made the standby list for England’s World Cup selection but pulled out through injury.

Tarkowski, also 25, excelled for Sean Dyche’s Burnley as they reached the second round of Europa League qualifying courtesy of finishing seventh in the English top-flight.

Only injury and suspension prevented Tarkowski from playing in all of Burnley’s league games last year although he still featured in 31 of 38 games and was rewarded with his international debut back in March.

Reports from the Independent last month also linking Lascelles and Tarkowski, suggested that Liverpool simply want to add extra quality at the back.

The Guardian also say that Liverpool are keen on Jack Butland of Stoke City when they resume their search for a new goalkeeper, while Paris Saint-Germain’s Alphonso Areola is also touted as a possibility.

錢已收

上車了

Everton and Liverpool have emerged as favourites to land Ruben Loftus-Cheek this summer.

Loftus-Cheek admits his future at Chelsea is uncertain and that he needs to play regular games.

The England ace spent last season on loan at Crystal Palace after being told he wasn’t part of Antonio Conte’s plans for the campaign.

And with Chelsea’s managerial situation still unresolved Loftus-Cheek’s future is uncertain.

Loftus-Cheek made his Chelsea debut in 2014 but has yet to be given an extended run in the side.

But he made 25 appearances on loan at Crystal Palace last season and Roy Hodgson is keen to get him back.

上左地鐵

50

Mario Gotze wants to quit Borussia Dortmund to join Liverpool, a Bundesliga expert has revealed.

Lee Price, who has written two books on German football including a biography on Jurgen Klopp, understands Gotze wants to test himself in England.

And Price has revealed Gotze has TWICE considered signing for Liverpool before - only to stay in Germany.

The 26-year-old, who was left out the Germany World Cup squad, is down the pecking order at Dortmund and is keen on linking back up with Jurgen Klopp.

The pair enjoy a good relationship with Klopp the man who gave Gotze his big break in 2009.

Liverpool had targeted Nabil Fakir from Lyon but that move broke down after problems in the attacking midfielder’s medical.

"Liverpool have emerged as the favourites to sign Mario Gotze," Price told Express Sport.

"Their deal for Nabil Fekir collapsed, and the club are scraping around for alternatives - with Aston Villa’s Jack Grealish and Stoke’s Xherdan Shaqiri both being monitored but not convincing Jurgen Klopp.

"One man he has known and liked for a long time - and has considered signing for Liverpool on two occasions - is Mario Gotze.

"The German star is out of favour at Borussia Dortmund, and wants to test himself in England, plus would command a relatively modest fee in today’s hyperactive transfer market.

"Most Premier League clubs would take the star, but Liverpool would be his top choice, largely because of the Klopp factor - who he worked with at Dortmund.

"Klopp thinks he can revitalise the player’s career, unearth a bargain, and add strength in depth to his squad.”

Gotze scored Germany’s World Cup winning goal four years ago - then left Dortmund for Bayern Munich.

But his career hampered by fitness problems and in 2016 he completed an £18million return to Dortmund.

想場埸當盃賽咁打
買當打中堅

利記 非洲化啦 屌

身家得50

1:0

Wakanda

小花有救

打U23?

小花有機反cup牙朗

睇下係咪咁正
美斯絕地重生
朗帝飲恨出局

呢件真係就算佢勁過所有現有中場都唔撚想要

gotze=臭雞老左搵人埋單

叫比清再燈燈佢

簽太子 龍虎切都好過要佢

買左力架 又中
今屆買左三場
日本大 文尼勝 2&b勝
賭波嬴錢真係易
希望力架守住1:0完

Gotze 20m 嘅話咪買返嚟比廢中玩下

it’s ain over til it’s over

今場wakanda贏 / 和
懦夫就實首名
下場實放水

FSG 到底幾時先會係佢老母個臭閪到捐返出嚟搞轉會

樓主跟你搵食

冇圖你講咩都得

力架嬴左先post圖

國師留喺德國含撚啦

國師躝開啲啦屌你老母

不過 forsberg 都唔會嚟踢後備啦

好力量型

Forsberg對南韓果場普通到...

買梅沙啦

簽太子啦屌

buy musa la diu

美斯對非洲野獸

冰島

梅沙 1992年10月 173cm 65kg

球會CSKA Moscow

咪踢唔掂李城出走莫斯科

if you can’t beat them join them

musa咁廢就咪j啦

都未beat

12m

仲有價講

準備戴帽

咁明顯都要var

dlllm冇價講喇

愛狗

咁都燈到

買科斯保呢d垃圾，寧願買葛斯當順下高普意

12碼都燈...無人性呀

踢過熱刺都係柒頭

又貼中尼日利亞贏冰島

Dllm 比狗

嘩岩岩呢下組織靚到

咁都唔入

個木沙係李城踢得勁差

今晚j沙狗算

食屎仔 世界杯搞到無人玩FIFA pro club

留名睇比ching又燈

冰島one two 好好J

個文彼德
個頭話無時間叫人放長波
放完又話長波唔係好著數

美欺加油

20個正皮

點解張靜穎成日貼廢文

貼唔緊要
但係一貼就一堆
好阻追post

但d料好流

台主
on9子

拎存在感

屌 呢排傳個d 全部都唔黎好過黎 完全j唔落

龍門傳埋d英超中下遊 德甲中遊
中堅又傳兩個英撚
中場玩到回哂塘既gotze 同無咩特別既forsberg

已經唔係簽架啦 連傳都傳埋呢d質素

歐聯亞軍 哈

盲反

公海反咩𨶙野冰島

miss左場又錯過左比清表演

文尼係咪塞爾維亞人？正選無佢份

恥笑開始

難分真與假

文尼果隊係11個文尼+1個夏韶聲

唔知有無機會睇古積

塞黑D波好悶

應該又係西波一場

等睇4:4

依家唔係塞黑啦啵
分裂左

明就得啦

各位手足，驗貨喇..

沙 基 利

唔係睇個龍咩

利記害鳩左MKV

本來可以WC發熱發亮

體育】曼城球星史達寧最近聲稱被傳媒抹黑，其名字常出現在八卦新聞上，不過今次他就自爆一單自己的有趣的軼事。

曼城球星史達寧（Raheem Sterling）今季攻入18球，助曼城贏得英超冠軍，雖然非常威風，不過卻得不到愛女歡心，因為囡囡是超級利物浦球迷。史達寧說，「我女兒有點放肆，我媽媽曾警告我這件事會發生，大約在6歲時，孩兒會開始有一點態度，你知道嗎？所以有一天，我女兒在屋裡跑來跑去唱一首歌。她的父親剛剛為曼城贏得英超。在聯賽榜取得100分，但她在乎嗎？」

「她完全不關心曼城，她完全是利物浦球迷。」史達寧續說，「所以她跑過大廳，我向上帝發誓，她跑得和她父親一模一樣，跑姿像史達寧，但你知道她唱甚麼嗎？『沙拿！沙拿！沙拿！埃及國王！』你能相信嗎？很冷酷無情。」

買得過買得過

1-0

訓先

個龍唔得ar

沙狗遠射省到自己友跌低

佢個跑姿成隻速龍咁

回家吧

收到風佢想完約後free番黎利記
真利

swiss 條友on9架

fsg:人工貴 不了

完約之後 乞米同狙 呢二隻野就會浦頭

沙基利呢下

阿短好膠

can真係220k人工?

雞翼

沙狗

阿短

勁

呢球入左不得了

12M 快

個龍做乜9

沙狗黎未

想黎利物浦阿

懦夫跟大家有話說

等睇自爆

派左膠嫁喇，爆唔出咋嘛

瑞士山區肺 體能特別好

反省期應該會維持至英超開鑼前

阿短？不了

世界盃好爆喇
開季即刻反省

射上天

阿短，唔到我利買了

Diu buy 沙狗啦

要買了

買得沙狗？

買唔到了

沙基利

沙狗D基肉勁到....

沙短咁厚身但起步咁快

個中堅ON9仔黎 89 分鐘都唔係禁區外踢跌佢

Welcome呀短

本身裝佢Offside都已經On9
唔裝反而唔洗輸

中場仲ON9

睇佢跑好似已經無撚曬力

變4000萬鎊啦

塞爾維亞仲有巴西

應該一落腳就比沙狗放甩埋

沙短真係世界盃球員黎
番到球會無貨交

用手扯一扯衫 隻腳勾一勾 番去沖涼 要幾多力 90分鐘踢後衛都唔夠對面前鋒好氣好力不如死左佢

embolo冇腳好波

13m
大把人要了

X

佢唔廢就唔會輸啦

屌你老母仲嫌沙狗拿華斯d咩 肯黎仆住要啦

沙狗咁撚勁做乜 又加價喇屌

沙狗:bench？不了

關你撚事咩

揀波踢條粉腸

有release clause喎ching

兩個個慶祝動作係咪解阿爾巴尼亞？屌柒塞爾維亞

googled 原來係科索沃
長知識了

屌卡update ig了！

Model終於po ig story

可能見尋日有個龍仲7過佢

一樣叫卡

曼城球星史達寧（Raheem Sterling）今季攻入18球，助曼城贏得英超冠軍，雖然非常威風，不過卻得不到愛女歡心，因為囡囡是超級利物浦球迷。史達寧說，「我女兒有點放肆，我媽媽曾警告我這件事會發生，大約在6歲時，孩兒會開始有一點態度，你知道嗎？所以有一天，我女兒在屋裡跑來跑去唱一首歌。她的父親剛剛為曼城贏得英超。在聯賽榜取得100分，但她在乎嗎？」

「她完全不關心曼城，她完全是利物浦球迷。」史達寧續說，「所以她跑過大廳，我向上帝發誓，她跑得和她父親一模一樣，跑姿像史達寧，但你知道她唱甚麼嗎？『沙拿！沙拿！沙拿！埃及國王！』你能相信嗎？很冷酷無情。」

25仔有個25女

「我們已找到中堅之材，他就是洛夫雲。健碩、快速、雙腳熟練、有頂上功夫、彈跳力強，他是我需要的中路守將。是的，有些地方仍需要改善，就是集中程度，但球員畢竟是血肉之軀。」

Sources close to the French forward suggest that a deal can still be resurrected, with payment terms changed to allow for Liverpool’s concerns, which are apparently centred on a ligament graft the player underwent to repair the cruciate damage. (Mirror)

信唔信好

法國有無出過

Aulas: “The fact that things didn’t conclude with Liverpool and it didn’t happen in that timeframe has peaked the interest of a lot of other clubs - Real Madrid, but not just Real Madrid and their new trainer.”

真馬

Lyon president Jean-Michel Aulas has sensationally claimed Real Madrid want Nabil Fekir.

And that will come as worrying news for Liverpool, who had not ruled out the prospect of resurrecting a deal for the France international, writes @MaddockMirror

笑死

沙基利都未過半場
個中堅裝乜越位

‪

//"Certainly, there'll be an open invitation for him to attend one of our matches.”//

係咪試驗FOJ

新龍門

睇完波又咁早起身 廢青頂唔順

weak

250 2字頭個女就已經6碎

講真沙基利個打法真係好啱踢

科索沃人好多都係阿爾巴尼亞裔

早

你兩個集團式經營 長期係到既

佢肯踢後備嘅話一流啦，而且4線作戰，沙拿文尼可以輪休，佢正選機會都唔會少
有英超經驗，上季數據都唔差，又啱利打法，打過拜同國米，當打年紀，都唔知利嫌乜

我廢青長期係度有咩問題

岩岩做球迷？當初係佢嫌利

係

開始搵工未

係窮啊 屌你個閪

睇埋世杯先 庫房有啲盈餘可以頂住先

返5.5day?

叔工

part time，但有時要返埋星期六日

就係好多隊都比到release clause就要加價搶 人工都係

有UEFA

release clause唔駛加價喎 俾到release clause就要放人 人工就要加價搶

揀國米都唔揀利
抵佢踢英冠

禾都搭緊車去開工

轉成篤屎果陣都有傳過

FSG DLLM

亞軍家族

你都要返工？

寧願去成篤屎都唔嚟你垃圾利

利迷同強國人有乜分別
玻璃心到

後生仔捱下啦

最緊要入到去識左親中人士, 搞好關係
之後就前程似咁

留意到好多利子都係成功人士

點解咁講

去m記同馬會
人工又高又可以識到mk妹

m記
做完成塊面都係油
不過多mk 妹係真

方丈猁

之前成日專登落去買個24蚊餐 為左見個收銀妹一面

24蚊餐就真係得個望字啦

各區開始落大雨

荃灣落不？

落緊

冇庶

港島天暗暗

會落成日？
今晚約左人出街食飯

扑自己?

中曬 搞到肥左勁多
有啲想踢返波

傻撚左？一係就有骨氣啲繼續睇唔起利
你要返奧雲奶埋佢屎眼叫佢名叔啦

黃昏夜晚驟雨

梅沙

班牙叔個肚40寸咪一樣踢緊

又係敗走英超

起碼有返啲運動先

後生肥仔踢波 都未肥過廋到

建議巴打踢中場 ，用米拿踢法，咁就廋到

打開中堅 土瓜灣艾加就係我

等變中年肚腩牙叔

成日好想踢波但冇朋友踢

有fd都冇場啦

新界大把

啲人話我踢咩位都好似美斯咁

• Nabil Fekir is still very keen on a move to Liverpool.

• Sources close him suggest that a deal can still be resurrected.

• It is understood he will ask Aulas to reconsider the deal, and make concessions to allow it to happen.

By @MaddockMirror

即係成日踢到嘔？

有冇比人打

散步

但其他野好鬆手既

人唔笑狗都吠,當日搞到咁仲同你deal,
Deal 你老味就有

FSG + Michael Edwards Fuck off

我踢法似費托

車路士個個

帶CON

對面個龍門多謝你扭過佢都唔入

踢波要咩好睇

唔知點解我左眼帶極都帶唔到隱形眼鏡,右眼又無野
成日帶到個人燥
唔知係咪個眼球弧度問題, 而家都唔撚敢帶

開工

你邊度買con先 去眼睛鋪視光師會教你帶

而家都唔敢帶, 打波做運動帶個兩百幾蚊眼鏡夠用

眼鏡鋪d視光師好多都斷9估
分分鐘配左個唔岩孤度既比你

過來人

眼睛鋪囉
初初3,4次係無咩問題, 但係之後就帶極都帶唔到就放棄了

我眼水乾都可能係其中一個原因我帶唔到
睇黎要食wasabi 先帶

唔想滴眼藥水

滴一滴人造淚水係con上面會易帶啲 如果你唔怕樣衰 就搵翻個視光師啦 佢有責任教到你識

仲諗住早d起身落街鳩跑
落狗屎未停過

落一落街就濕撚晒

屌 今日返11個鐘
好想死啊

fsg: 我道歉 你減3成
aulas: ok
fsg: 再減多d

Fekir 單 deal 又係要靠球員一條心 + 出聲先得，同 vvd 時一樣，FSG

黃雨

沙B勁撚到

又少少唔同 上次FSG都肯加價要vvd 今次一定唔肯

仆你個街 平時就唔落，今日先落

We apologized..........
We confirmed end interest towards Nabil Fekir

Fekir唔怕冇其他球會買 點解會追住高普黎含

鐘意中坑

德國大肉腸

係現實失敗者，廢青/中同反社會人格人仕先會鐘意垃圾利
利申，廢中

DLLM 又要勞煩馬浚偉出動

尖咀好撚大雨

以交稅為榮

利申：廢中

唔好撚再提啲傷心事喇

諗住行山，搭車去到一半要返轉頭

禾新移民拎緊綜緩公屋白卡唔撚流交稅
你班港燦

不了 ，落英冠做球王啦

交稅佬仲未貼稅單

人生勝利組

出三糧未呀政府 等左好耐啦

Post車ok?

禾地綜緩出左啦

不了 車睇唔到交稅佬既霸氣

metoo

點解禾咁耐都未收到

真係見過呢啲，日日瞓到兩，三點，落去食個tea，跟住打機，睇電視，上網又一日，簡直係退休生活

我fg都要交成個月稅 政府班撚樣係咪計錯

屌，諗起屈機男架錢七

諗起都興奮

你有冇白卡 我有佢就出左比我

入得黎都係依種人 所以利post先長期置頂

係咪十手

當年第一次交稅，夠膽死慈善捐款寫三萬

交provision呢下先仆街

"嗱! 6位數字呀!你班廢青食撚屎喇"

03年alphard

各位手足
小弟七月就要返大陸做野
希望有得繼續上黎9up

諗起舊登有人貼黑卡 有角既

sor囉 肯出三糧未
冇錢落大快活買早餐

支那上到連登嫁

你就好，又有得去日本旅行

買定保險啦

唔係點比D 5毛洗版

屌 而家全部銀行都有黑卡架啦
唔撚洗做野都申請到

比清5毛黎

屌你玩踢爆

問人有冇mit email既扯火哥

保險應該公司會買
vpn一定會整返個

有比清祝福, 你一定安然無恙

保險套都要買
記得食下四川妹

好人好姐驚咩
CCTV保障大家安危姐

好似係

咁撚大雨

現實版1984

咁撚大乳

現實版watch dog

尖咀停咗

[member]BBC一個記者測試過呢個system, 上載自己個樣之後僅僅7分鐘就比公安捉咗[ /member]

淫賤上海妹

屌搞乜鳩
anyway, 真人真事, 新聞可以check番,,就知道個system幾咁保障大家

聽講好串又睇唔起港燦

如果你係白鬼就正，聽聞上海妹對洋腸嘅渴求程度仲勁過港女

咁黑鳩呢

係咁講英文扮abc囉，yo man check it out

同佢講 no check forever 算啦

食洋腸->征服洋鬼子, 俘虜佢地嘅心

我硬過白鬼ok？

得個睇字 上網睇都得啦

早幾年識個鬼佬，樣衰，四張幾，地中海，大肚腩，都話喺上海做嘢個幾年，食女食到唔想食

搶含

沙基利好撚勁 不過唔會去利

皇馬都簽左龍門

千二萬太貴，減半啦

佢地好多鐘意賓賓夠熱情

我利啲人踢世盃全部勁到仆街

以前識個同事都好呢味，貪啲賓賓易上手

慈善組織無國界醫生捲入性醜聞，多名曾為組織工作的女員工揭露，在非洲工作的當地員工嫖妓已習以為常，甚至有高層職員吹噓當地少女願以性換藥，但涉事人員主要是非洲當地聘請的後勤職員，不涉醫護。

屌你老味, 我真係祈求美欺入波請細路食飯好過
腐朽不堪

洋腸真係好
過嚟Asia屌女屌到腳軟

之前傳沙狗又話不了嫌人短

而家世盃勁到hihi就唔輪到我利買啦

好多洋垃圾利到都風山水起

諗起老蘭果單,

後尾果條鬼仔好似比個香港青年喺台灣撩緊女果陣比人干擾走咗
但係果條鬼仔好似到而家都仲active

LV

利啲人好奢華

LV都奢華
一陣又俾稅佬笑你

睇啲訪問個個都讚老母著衫有型

窮就要比人笑

model著衫又係襯得麻麻地咁

佢ig 件gucci襯爛老牛 唔識欣賞

gucci gang

其實響香港
交稅交到窮先比人笑
大把綜緩公屋L笑9你班無殼偽中產

原來model IG又上返水

新account第一次留言

屌你快d買人

基達的品味其實唔係太惦

鍠個新龍都幾勁

??

Andriy Lunin

19歲 坐到佢39都冇得出

fm妖人
不過近一年先出名

放工

...

躝

是午食咩

未食 ，等等

thanks
我正正搵緊個妖人龍

Lafont Plizzari

香港時間6月23日，拉斯維加斯的博彩公司Bovada更新了勒邦-占士下家的賠率，洛杉磯湖人隊成為了絕對熱門。
根據Bovada最新公佈的賠率，占士加盟湖人的賠率達到13賠4，高居榜首。

緊隨其後的是騎士，他們留住占士的賠率為4賠13；
火箭（2賠15）和76人（1賠10）分列第三和第四。
昨天，著名NBA記者布萊恩-溫德霍斯特在節目中透露占士在今夏的決定預計會在湖人和騎士之間選擇，而賭場開出的賠率也反映出了這一點。
排在之後的依次是：塞爾特人（1賠18）、馬刺（1賠20）、快艇（1賠25）、紐約人（1賠30）和熱火（1賠40）。

不過生到成隻馬騮咁

邊個平啲
岩岩賣左老虎去華夏幸福 有啲畢直

老母唔踢嘅話個人都幾charm
之前睇press conference 好得意

係喎屌蠢咗 無較到中國聯賽
無得賣俾d大陸水魚

唔知
但一定lafont勁啲

我都冇較 自己走黎買

Linda Pizzuti

肯俾電話你嗰啲都唔方係啲咩好女仔

fm18? 一定lafont/Rajkovic
Lunin冇work permit

Rajkovic勁平
但用到厭

中學成日比人抄牌
無比過人

想像唔到點解可以有人咁厚臉皮去抄人牌

呢幾年Gk同二閘都係得兩三個choices
利申專玩fm幻幻玩咗6年

靚卡happy birthday

已經玩到冇哂引
斑拿根果隊oxford都拎埋英超 歐聯

我肯定阿西係厹
無誤

呢間有人話好伏，我上次三點幾去都無位，食唔到。

污煙瘴氣

吹水大會正式開始

食過旺角嗰間 唔覺得有咩特別

我岩岩先玩18 多左好多野覺得好新奇
叫michael edwards同我傾左de ligt返黎

我上次係去荃灣嗰間，cls三點幾都要排隊

非也非也

馬卡比特拉維夫果個？

利post已死

幾好食呀 唔洗排隊

@大波蓮 m記上層冇女wo

係m記樓上啲...........

一樓一呀哥哥

希望阿正可以貼番D淨化圖出黎

分POST未,成日唔係傾波

分家

台風好好食 ，個湯好濃 （荃灣站）

個師傅好似日本人

以利d轉會操作
分唔分都係冇乜波好傾

迷軒，反軒

希望係因為d目標踢緊世界盃所以先無咩消息啦

有on9子 ，無on9子

我利轉會窗已完

都未賣人

沙拿，巴菜
文尼，賤種鍠
完

里昂主席奧拿斯：「無可否認，費基亞的確一度接近加盟利物浦，我亦曾經同意是次的交易進行，但事情卻愈拖愈久，最終不歡而散。當然，現時的費基亞依然存在著轉會的可能，包括皇家馬德里在內的多支球隊，均有意簽下他。」

此前，費基亞的經理人曾在接受訪問期間，暗示其客戶仍有可能轉會利物浦。

世界盃32強身高排行

1、比利時，186.6公分

2、塞爾維亞，186.3公分

3、德國，185.9公分

4、瑞典，185.7公分

4、丹麥，185.7公分

6、克羅地亞，185.1公分

7、冰島，184.9公分

8、塞內加爾，184.3公分

9、俄羅斯，184.1公分

10、伊朗，183.9公分

11、突尼斯，183.6公分

12、英格蘭，183.3公分

12、波蘭，183.3公分

12、尼日利亞，183.3公分

15、瑞士，183.2公分

16、法國，182.5公分

16、摩洛哥，182.5公分

18、巴拿馬，182.2公分

19、韓國，182.0公分

20、澳大利亞，181.7公分

21、烏拉圭，181.4公分

22、埃及，180.7公分

23、哥斯達黎加，180.6公分

23、哥倫比亞，180.6公分

25、巴西，180.2公分

26、西班牙，180.0公分

27、墨西哥，179.3公分

28、阿根廷，179.1公分

29、葡萄牙，179.0公分

30、日本，178.8公分

31、秘魯，178.4公分

32、沙特，177.4公分

好高

沾麵好好食

每日得30碗 未食過

lunch去食通常有 好正

聽日試

今晚g持瑞典踢走德撚

聽日去mon下邊個係on9子先

打2場 古天奴定easygo亮眼d

isco

驚嚇親你

唔好啦 買左德國

有報導指，除了提供1600萬歐元的簽字費之外，祖雲達斯能夠順利免簽安利簡的真正原因，還在於該隊願意於合約裡，加設違約金條款。據悉，該條款的價值約為5000萬歐元，並將會於19-20年球季完結後啟動，而且只適用於非意大利球隊。

傻西生腦癌
好彩切左

傻西

佢真係周身病痛

最緊要依加冇事

以前傻西身位未輸過

如果神軒學牙朗日日食生菜魚肉湯可以踢到幾多歲

我印過佢

我利死都唔肯加
仲以為好低價錢
最後比人free走
球迷屌can

Lovren人工原來算低

好記得傻西係度嘅時候防線好穩但就係攻唔入，之後就有攻力但防線就唔穩

果時係搵傻西來頂巴哥
你就知傻西幾撚勁

傻西呀

F$G 唔想再整違約金了 整得一個 個個都要加 (呢次撐F$G)
CAN 肯定仲要正選位 除左基達 其他 軒隊(唔傷) 法邊奴 米隊 OX LALALA 全部要輪換 根本無可能俾正選位佢

傻西生腦瘤

睇左2季傻西真係咪見過有人1對1過到佢

仲要又大隻
又同蘇亞雷斯夾
可惜傷完就
之後嘅屌摩就更加唔好提

但傻西有波在腳就9下9下，係得屌高波俾前鋒準
普通傳波，上腳就突破成日番俾個波對手，
但轉頭又自己搶番果波，無限輪迴地獄

Former Liverpool defender Jose Enrique has opened up on his secret cancer battle which almost left him blind.

The 32-year-old learned that he had a rare brain tumour just a month ago after suffering from a headache and migraines during a trip to England.

好想知 基達 著幾號波衫。。。我想印佢呀

唔係8咩

未official公佈

Speculation linking the Reds with Burnley's Nick Pope and Lazio's Thomas Strakosha is wide of the mark.

Alisson was the one Klopp wanted but hopes have been dented by Roma's £70m-plus asking price & his desire to join Real Madrid.

By @JamesPearceEcho

拿華斯真係好慘

終於都明點解唔簽沙基利 因為有塞爾維亞球員在陣

借走

放長波幾準

放走塞爾維亞垃圾

傻西同S7好夾

屌，同我老豆當年情況一樣，腦生瘤搞到盲咗，跟住折磨咗十幾年先走

JP

James Pearce 我屌你老母

The net spend boys will be quiet tonight

古積out 沙基利in

古積咁差咩

Buvac 走咗之後都無人保佢啦

原本覺得沙短唔好J 但睇完尋晚覺得利物浦買唔到 佢應該又去大球會了

我利咪大球會囉

邊有大球會想要呀
去到咪又係做後備

以前好鐘意傻西
最有印象 封死hulk

其實佢依啲去利就fit曬了，以廢中戰術咁大消耗，一季應該出到25-30場

獌高人工買黎做SUB 反正馬達都無用了 馬屎亞又走
熱都岩用啦 SON準備打亞運 然後去當兵
拜:回家吧
狙:12M ?

關乜事 老虎都係克羅地亞人
南斯拉夫難民 咪照樣相安無事

黑人裡面算係幾靚仔嗰啲，仲要識fashion

唔係話咩但沙基利12m真係太貴
11.5m就可以諗下

睇片沙基利都幾熱血 嚟利比啲心機應該唔會差

FSG 讚好你的貼文

可惜入錯行

入波之後跑去場邊同廢中鬥兇

沙短：
廢中：
文尼&沙拿：

fashion嘅野

古積條女好正

條褲除落啲啲

依啲可能反而短

張圖load唔到

Breaking | Lyon President Jean-Michel Aulas has indicated that Real Madrid's interest in Nabil Fékir is genuine & that he is looking for €70m to sell in an interview with BeIN Sports.

Lyon President Jean-Michel Aulas on Nabil Fékir: "I am not in discussions with Liverpool anymore." (BeIN)

柒撚到搵蝗狗嚟抬價

快撚點

KOVACIC

利呢邊完全冇消息話想返兜
佢自己係咁提

net spend boys will be angry this summer

唔撚信皇會要

lyon 真係on撚9

end negotiation啦
唔使再傾

點樣可以水到鍠出70m呀

睇得出好撚急
驚賣唔出

世界杯踢到舊屎咁 蝗會70M買?

邊忽屎

法國二隊

皇馬買fekir
asensio/isco過利

去獌

即係做人後備

去獌仲好

俾你燈一燈又無

10分鐘唔係上?

老虎同馬高域同古積都好撚fd 大家講同一種語言

Liverpool have no intention of pursuing a deal for either Burnley goalkeeper Nick Pope or Lazio's Thomas Strakosha.

The Reds have been heavily linked with both shot-stoppers as Jurgen Klopp looks to strengthen his squad this summer and increase competition for the No 1 spot.

高普心裏面：我已經放棄 做埋份約離開

是日晚餐
原條蒲燒鰻魚定食

米仔又後備

高普：爭冠？咁辛苦，不了

Diu deny完又無新目標

針對個國家唔代表針對埋個人

講個笑話完希望大家睇完唔好笑咁大聲

Liverpool Make 'Formal Offer' Of €180 Million For Marco Asensio

依家啲報紙一啲道德都無 作都唔作好啲

Liverpool FC - Liverpool Echo 報導，雖然利物浦有意於今夏簽下新門將，但正隨英格蘭參與世界盃決賽週的般尼球員普比，以及效力於拉素的史達高沙，均不是紅軍的收購目標，而二人的購入價，分別被設定為1800萬鎊和3000萬鎊。

大炒了

準備反cup

Hazard: showtime

2-0

個球證都幾鳩下

隻哨都好偏比利時

所以咪話唔關事

盧卡古對弱隊又刷數據

個球證買左好撚多大波

又係頭關就斷左

Hi

2-1

主其他不是夢

有無可能買Mertens

31

入球大收錢

要擔架

仆街viutv係咪以為多人鍾意kpop就以為泡菜隊都多人睇
播兩場呢隊仆街黑哨狗都唔播比利時
屌佢老母

近年除左龍門位 fsg都未買過過30既人

King個時d老將好洗好用 e.g. 比拿美 麥斯

人如其名 恭喜巴打

我愛大波波

唔買老人係因為人工貴 之後又賣唔出
除非唔出名到好似Klavan咁先有機會

我想睇泡菜隊喎
支持佢地輸波

大炒吧，老墨

突尼踢得唔錯，有板有眼

唔鐘意泡菜 但我覺得香港係要學佢地既打法 多啲體力化 硬淨啲 跑多啲 技術差好多都仲有踢下

阿kim未做咗囉，不過失敗咋嘛

又傷一件

呢啲要由成個體系同青訓開始 唔係一 二個教練就做到 香港踢波啲人覺得技術最緊要 但事實搵班體力好既跑狗迫住乜春技術都用唔到

都係嗰句，運動凝聚民心，所以正苦唔會支持，你懂的

賣沙拿

FSG 真係賤種狗嚟
大粒星唔買
睇二線個眼光又未撚到神級
做嘢慢過閪
乜撚嘢都係得個講字
高普咁都忍到嘅話都係一條廢鳩嚟
抵你六亞王

高普都係果啲MAKE US 尖既FD 覺得有心>有能力
唔係點解係多蒙特成條中軸俾人拆左都忍得住 又支持賣狜

突尼西亞條友咁on9

關高普咩事？
佢都係打工
佢都想要一班勁既手足幫佢做野
奈何老闆唔肯科水買人
佢可以點？

當年貪曾都入場睇東亞運
依家連話撐港隊都唔敢講

再講高普離開多仔之後
成條龍骨都比人拆哂
唔係高普 當年多仔留到人
贏到德甲 打到歐聯決賽？

連母語係廣東話都唔敢認啦

呢個當然啦 要殖民一個國家/地區 一定以佢語文入手
唔記得邊個名人都講過咁上下既名言

好似係謝拉特

盧卡古勁到你
摩佬真係教得好廢

好柔

4比1

C朗好緊張

世3加迪布尼其實已經屈爆好多隊

C朗：有人爭我個神射手

如果當年我轟無賣到,會變成有幾勁

DC 勁過 LUKAKU

而 De Bruyne 就.......................

De Bruyne 係車都唔廢..係摩狗唔鐘意佢

反而沙拿就真係走左先勁

弱隊煞星

KDB個頭好似成日都未訓醒咁

踢國家隊有啲沉

當年歐聯贏左一炮過整左奥斯卡 世三 迪布尼
結果摩佬搞到一個冇鬥心 一個用廢 一個賣走
今年都有個馬斯亞 做到野啊

Jose!....he did it again

見到有消息話出價Asensio

咩source

180m

撚利子

場比利時落緊雨？

Yes

臭閪 FSG 58m 都比唔起

但有太陽既

巴士阿姨

笑死

巴輸呀衣既射門勁d定丁力勁d

笑到肚痛
兩球空門

三球

包輸

我屌你老母James Pearce
仲用拉莫狗批肘幫卡膠開脫，
跟手話高普would gamble for him

Dllm臭化閪，繼續幫fsg唔使錢開路，嬲撚到我開twitter屌鳩佢

感謝阿姨提供娛樂

西班牙《世界體育報》指出，利物浦已提出一份價值1.8億歐元的報價，求購皇家馬德里中場阿辛斯奧，而銳意於今夏豪華擴軍的銀河艦隊，現正積極研究是次的提案。值得一提，阿辛斯奧的合約違約金高達7億歐元。

我仲記得JP被人屌後會reply: behave yourself

痴撚線,我就唔撚信啦

痴線，一定要信！
賣salah 之後要買人

終於入

又唔係恐嚇佢全家，，
最多屌佢唔撚係記者，係fsg pr
寫撚埋哂啲濕鳩廢文

比利時顯得英格蘭有幾廢

買撚到我彌敦道一邊裸跑一邊大叫我愛fsg又點話

英格蘭都算攻得入肉既,係埋門廢姐

印埋班主三個名

買到我送一件阿辛斯奧主場波衫比哩位巴打披住黎跑

買到咪即係沙拉走，不過沙拉走加買沙基利機會大啲

賣沙拿都唔會拎返咁多出黎

依條友值撚1.8咩..

難䜕架
要keep 返爭四能力
保持水源長Cap 長有

真係bid 1億8

皇馬即係送過來

唔會啦
人地爭取冠軍 唔為區區億五折腰

有無個粒世界級既淚痣先

廢機亞都要係咁壓價

乳愛的咪咪

吹到咁誇張 不如話買牙朗同小花啦

Fekir still wants @LFC move. His advisors believe it is possible to resurrect restructured deal. Lyon president concedes it could still happen. Asked by BeIN Sports if negotiations with Liverpool are dead, Aulas said: “Nothing is ever completely over in the footballing world.”

沙狗黎啦好嗎

利記好需要你 高普加下嘴頭啦

費基亞完world cup自動減10m啦

似佢地急住賣多啲

盧辛奴g持區

心急賣都要扮到唔想賣 fsg又係想買但係又扮到唔想買

依家睇下邊邊急

呢隻正野

人地唔賣咪留住打多年lo 又唔係好似羅馬咁等錢洗

大勝吧！墨記

屌你老母死利狗

已經俾人係咁招呼

屌得好

南韓都幾撚茅架喎

Buy Lozano la diuuuuu

yes 反正pulisic brandt果d唔肯黎 買佢啦

防守都做埋

屌摩截斷文尼快攻.gif

依家英超仲有冇非歐球員限制

有 但係買得佢都係用天材條款拎工作證

好撚搏

後生好波夠快有火仲肯搏
買啦你老母閪

呢下無得怪 後面zip上黎 睇都未必睇到 好難收腳
墨西哥條友勁 唔要命 好撚癲

怒生龍

韓狗個龍真係好撚柒
男人老狗化妝
成個粵劇個d花旦
仲要樣衰衰

羅辛奴 左翼 後生
啱曬fsg 求快屌

仲未有牌

平買 踢兩季賣比疤狗

22歲趁平買咗佢轉手啦FSG

好茅呀，

雖然果個係小豆

SON

cup果下幾靚
可惜1打4 block曬都正路

12碼

泡狗

又12碼

死韓狗

唔使var

到墨西哥主守泡狗回家了

TOO LATE LA, FM都勁左兩季

還債

尼馬果場

即刻亂哂

韋拿勁靚仔

毒梟啲波... 好似FIFA 贏一粒慢慢傳到完場

韓國個龍樣衰到⋯⋯

羅生龍去疤

亞洲之光

Mk

個主席擺明想套現，但得利記一個潛在買家，皇馬一定係吹出黎。

個MK龍都幾勁

韓仔龍>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>k1

韓國個龍真係算係咁
幾場都咁多靚撲

兩場都輸on9 12m

韓仔個龍幾似男團D人
簽黎用佢做model好過model

咪玩啦 個龍北佬樣

單刀果球走得靚 可惜起腳慢
比曬時間南韓謝四睇定定封

南韓卡里烏斯

狼死到

羅辛奴比人打哂全身未

小狗

泡菜玩完

靚

泡

而家咁興 cup 一 cup 再射

分分鐘墨西哥首名

點會有人買下盤嫁
明明抽籤果時都知南韓死亡之組魚腩

Sure la

打MMA就叻

今年黑馬

都9成啦大佬
除非下場比瑞典大炒
或者德國兩場大炒人

Croatia 都係

上屆都已經打得唔錯 今屆似乎8強有望

好撚狼死

墨西哥強隊黎嫁大佬
我諗近20年搞既世界盃都入到16強

年年都係咁講

係
全部都16強止步

墨西哥16郎黎

但次次淘汰賽即刻收皮

廢柴

韓狗咁都仲要抽水

你會唔會話阿仙奴黑馬
唔講咁多 跪求FSG快手傾羅辛奴

屌你係咁出殺傷戰術

茅到唔撚收腳

好撚矛

呢下剷踢fifa咩

韓國晒自己時間

送都唔入

上面quote錯左sor

亞洲 MMA一哥 打手球可能會叻D

做咩波比熱狗孫丫，自己射左佢都無咁嬲

馬基斯
細細個打機成日放佢防中中堅亂咁擺

但係差啲累死sam哥

98打到18

吹停仲多過踢波

輸波打人

;1001

直接開拖啦橫掂都出局

以為2002咩泡狗

韓國軒達臣原來仲未拎黃牌

熱刺精神=韓國精神

不過泡菜最後一場贏德國
攬住一齊死就威威了

年年都十六郎
分組賽打得幾好都冇用

又冇人叫阿仙奴係歐聯強隊？

SON :韓國踢法似熱刺

有比清你幫拖咁唔洗睇了

泡菜仔開始腳仔震

訓身左德

孫興民除左跑得無樣得

又獨食

2個黃金chance都唔撚入

韓狗精神 輸波批掙

成日想推左走右爆

Japan plan to hound Senegal star Sadio Mané out of Sunday's pivotal World Cup encounter and are prepared to put three men on him if necessary.

Via @MailSport

同熱狗一樣

燈到

son

屌 我要睇佢做3零部隊呀

真

55

燈

又燈

又燈一球出黎

燈到son入世界波

希望 mane 發動黑鬼隱形技能

cls

邊條撚樣燈

終極痴線佬黎

即刻電話打比老母問下

係勁既2:3左啦

落場換件衫 邊個認得出到底邊個先係交屁

佢剪左個標奇立異ge髮型

利post真係痴撚線

睇上場啲隊友都做到野喎

太極虎
亞洲之光

son幾時當兵?

葡萄牙媒體《A Bola》聲稱，利物浦準備掏出3500萬鎊的轉會費，啟動波圖左閘阿歷士泰利斯（Alex Telles）的的違約金條款，從而將其簽下。現年25歲的他，今季已為波圖貢獻4個入球和20次助攻，而除了左後衛之外，這名巴西球員還可以勝任左翼鋒和左中場的角色。

吹到

踢埋下場

廿次assist

仲有個亞運比佢博

仲要係巴西球員

仲有亞洲盃

好似仲有次亞運搏下
其實世盃都預左唔得嫁啦 要四強先得
唔黑點入四強 仲要小組就已經死亡之組

亞運要冠軍

好似都有意大利籍

有

我都想

俾利記作客炒五粒

FM 玩意粉搶到佢用